有無巴絲翻飲食業係翻得開心？

純粹想知，
between通常工唔閪，啲客同人先閪

晚晚好多男同事上佢屋企訓

我翻緊 長期 depressed

返得開心既唔會叫飲食，除非你唔係前線係行舖班冚家鏟

我會上男同事屋 幫佢解決壓力

有d 場成班齊上齊落的話，係做得幾開心的

但有d 場的人係自己蛇王，返到來就話好累禁，禁咪唔好做囉

GAY

點解啊巴打

做唔到我預期嘅成績
我做左幾年 想做響個招牌
後尾先發覺唔係咁容易

我係絲打 我會吞埋佢d精 我呃似呃食呃精液

原來我好幸福 我都叫有班齊上齊落既好拍檔

有班齊上齊落既拍檔真係唔同講法

我無好同事 全部都中年大陸新移民
成日落錯單要我執手尾 唉 火都嚟埋

巴打頂住呀

你都變廢佬甩頭髮

飲食業做廚房果d人好撚垃圾

同流合污
唔做野靠奶鞋底上位
衛生意識極低
成日掉低手上工作交俾其他人
食煙飲酒爆粗黃賭毒做齊哂
性騷擾女樓面

利申 以前做廚房 因為d垃圾同事日日做到燥

你好衰架 又講起人地啲傷心事

我嘗試過好多方法，試過高壓同懷柔
例子一 同事a落錯單 我就會叫佢對我好啲
同一日a同事又錯第二次 我就會問佢係咪唔舒服 第三次我就會爆粗屌佢老母
點知情况一樣係咁
我最後意識到根本係佢智力嘅問題

你做茶餐廳定中菜個啲

可能你嗰檔垃圾啫⋯我返咁多間，同啲同事相處都幾好，有講有笑。
但有時都覺得樓面啲人幾慘，比經理屌都算，入嚟傳個菜都要比大鬼屌到上天

利申：做左廚房幾年